新個隊PandaCute 48加埋都唔夠Deer Chan一個靚......

牙陳真係好能屈機.....
真係靚能到
一個打十幾個

牙陳

咩pdq48
連個名都抄人哋pd48
有冇做假

痴能線呀鹿仔邊有咁大

你又知冇？
我睇牙陳啲相都超大

最緊要啲女唔掂😵
咁都叫女神

嗰條眼鏡妹好似幾正喎...

最後一排後三 同埋 第二排左一 好似唔錯

留名等中伏

想摸住佢個胸啜奶頭...

唔能掂喎清

有少少似男人

走啦
我唔想搞大佢

你唔想？

扮哂野啦佢

見過真人都知對波撚有咁大

唔好咁直接
唔想比你地摸

一人一邊 仲有位奶西奶屎眼...

好撚cheap囉，唔夠fufu出名，就揾d朱西墊底上位

估唔到你咁能色情...

牙陳退左隊啦
而家應該牙陳出名啲下？

fufu同deer chan咪又係攞對微奶出嚟賺錢嘅雞

個more仲比公司擺上枱同deer比較
想谷佢做deer 2.0
下面即刻一堆fans鬧 deer唔可以取代

其實以前都有人話過似
佢又係自己ig話邊到似
叫人搵deer去第二到
根本就唔鐘意人地攞佢嚟比較
佢自己都心知冇得比 係到發老脾

柒好多㖭啦呢件磨牙

完全睇唔出邊到似............

唔知點解牙陳要退團呢?

揾到sugar daddy包佢過世？